稔灣路印傭村屋產子昏迷 女嬰不治

手足

流浮山上白泥稔灣路一村屋，今晨(4日)9時35分，警方接獲上址一名45歲姓袁女子報案，指其32歲印尼籍女傭懷疑在屋內產子後昏迷。警方趕至現場，將女傭送院搶救，惟救護員在屋內發現一名初生女嬰，經檢驗後證實已經死亡。其後，仵工到場將嬰屍移送殮房。案件列有人暈倒及發現屍體，交由元朗警區刑事調查隊跟進。
消息指，涉案嬰兒已足月，嬰屍上暫未見可疑傷痕，惟其死因有待驗屍碓定，初步相信女傭於其房間內分娩，而嬰兒父親身份有待進一步了解。
據悉，女傭已於上址工作近兩年，惟她身形略胖，懷孕期間又穿着鬆身衣物掩飾，戶主一家事前並不知女傭懷孕，惟今晨女傭透過通訊軟件告知女戶主需告假，女戶主心感可疑下到其房間查看始揭發事件，當時女傭氣若游絲，戶主立即報警求助。

邊個巴打唔戴套呀

男戶主

No...problem...

求汁

日頭：Yes, mun, yes, mun
夜晚：No, sir, no, sir

未必係男戶主 可能有做part time 咪亂估先